刑事偵緝檔案IIl (23）

Push

lm

Up

懷念魯振順嘅高超演技

madam唔出

點算 大勇煩到我覺得佢咩反應都好煩

無左芬女

二哥

後面矇左

blur咗個督察房名

原來阿松唔係張松之

事頭婆張相歪咗？

仲有做咩個水牌打格

趕係97前移民

我都見到，唔知原本有冇

預告明明有愛因斯坦架

後面間房個名牌blur左

志叔

佢地個組合自然啲
呢個有啲作狀feel

智叔

拍真情

Madam無咗

嫁左俾馬強

佢哋唔識要介紹, 即係 張松枝 個角色 係唔連戲

Gigi同姐時都要拍真情呀

智叔好正

姐時都要拍咩

見廖啟智就諗起門徒

好似冇介紹

有新case未
半集都未有
以前一早開咗新file

客串

智叔其實好好戲

智叔同義仔邊個高級D?

我隻手呀！

why blur?

我上馬，係大局為重

選戰

死者兇手出現左啦

重複中國領導人名？

遮都咁你都睇到?

我鳩估

定係本身斬blur左

第一個字似係 張

艾威翻生

又艾威

艾威、廖啟智、張松枝都喺hktv拍過戲

點解呢

伯思教育中心導師

艾威

成班反骨仔

第一輯做咩

姦完端木紫放監

艾威真人好nice 而家喺內地登台 張下歌都搵唔少

艾威仲勁過肥屍，死完又出現無限loop

梁建平都係

梗係掂啦
大把女

加拿大下晝3點3, 香港凌晨3點3喎, 有太陽?

以前入標可以入一晚㗎咩

係喎

鍾麗淇乘機溝仔

鍾麗淇真係好撚正

夜晚唔使入

恆恆夜蒲

鐘麗淇

原來係咁㗎

元朗

夏萍

Jessie都同寧倩華同樣，有三個一樣樣都唔出奇嘅

好似8點之後唔洗入

逐件剝先正

伯娘活潑咗咁多

伯娘連戲喎

而家唔係啦嘛？

好多係朝八晚十/12

露個皮帶扣

個個間屋都大到收留好多人

睇唔慣夏萍咁活潑

個個都有地方多出黎

我好想斬左義仔條頸

麗荷呢

屌

大勇

我以為佢話生件雙性人添

智叔有雷過義仔，記得老友坐監

義仔死老婆恆恆又走咗，可兒呢，去探監嘛

好似上次陳秀珠去嗰間童裝店

啤咩呀啤

過多陣先有呢個case

仲有群姐

麻甩佬

皆大歡喜都玩過

好登對

係咪拍40集就會開始拖戲

個8/F 8樓張紙

查案未呀！仲今晚食飯

jessie 係咪唔會再放返啲頭髮落黎

義仔冇得打j了

今集全集講感情線?
好鳩悶呀
又婆婆媽媽咁

伯娘性格完全唔連戲，係咪又人有相似

八段錦

會

餵老虎機

入錶呀

咁辛苦趕走恒恒

真嘅伯娘仲喺加拿大/死咗

遲Ｄ 3p
唔知出邊個

快啲查案啦

附近無停車場, 而每日都有錶位比你泊車, 個區既demand都幾低

而家搵個錶位都難

其實大家應該當今集係第一集

d舊人走晒
新角色逐個逐個出場

每過一排成日見D人排通頂就係為左個車位

大細眼

唔知當年一張牛肉乾幾錢，日日320成份人工俾哂佢

今輯好婆媽

成日賣0.01

香港根本唔應該要咁多車

有冇可能日日抄牌呀

點解義仔當年食得落

揸走佢羅

唔使返工咩飲茶

咪係

我都想講

徐步高

你師兄賣左鴨蛋未

鍾麗淇d口音有d似晨麗

講到全香港得一個鐵打師傅咁....

鐘麗淇正好多

摭匙肯放返頭髮落黎未

蘋果豬扒
可唔可以整d普通d嘅嘢呀

又有得屌閪

又做愛

又扑？

呢集好愛回家

好婆媽

冚被啦

jessie

朱sunlight好大陸妹喎

車匙

痴線
比我係女既, 見到舊咁既野, 離得婚, 條佬肯定係撞邪

得少少講單案

咁多巧合

今集係人物介紹

又認親

有返記憶？

阿姨阻人扑野要燒..

羅冠蘭

成日都撞到熟人

燒春袋啦阿E

燒阿姨個春袋

點解唔帶埋細佬候賽因返黎呀

失憶後去咗加拿大嘛

呢集真係好鳩悶
全集感情線
悶到癲

頭先冇睇到 做咩突然兩個咩事都冇 唔係去加拿大既咩?

阿姨，搵酒店？trivago

又收留多個

點呀Ｄ劇情，唔知呀，唔想知呀

迫人硬食, 廢老

全部角色埋位

叫人做廳長....

咁仆街。。。。阻人。。。。

廢老性格

我都唔係好煩啫 收留我冇所謂啦
wtf????

大勇先中出左一次
就俾人阻住

做8婆做得好出色

阻人扑野

吓，三房喎 瞓咩廳

同學警出更第一輯一樣， 逼人同佢住

又食女, 一野揸落去

專登上廣州拍場戲

湯寶如

恆恆又有新老母

義仔食家

垃圾正義撚

廢老最鍾意sexy靈人

恆恆就正
成日試老母

熱狗巴！！！

時間真係女人嘅最大敵人

做咩唔達朵

以當年既路況, 廣州出返香港洗唔洗8個鐘

有個廢老坐喺隔離仲撚躁

個阿叔

變左處境喜劇?

狗公

又溝女

義仔有無咁鳩痕

唔讓座個男人，上輯個變態佬都係義仔 為溝女一早夾定

愛回家

即刻show皇家警察證

贏仔

影后嚟架

下?
全車咁就要錄口供???

厹阿叔先係真男人
唔似義仔

咁撚多巧合

阿爸

做乜鳩

又巧合

成車人心諗
咁都要落口供

全部角色一家親？？？

做乜鳩 玩巧遇

成車直展駛去差局

睇住老豆死, 咁誇

感冒

想聽返感情是/愛的輓歌呀

屌我第一下以為個女人叫張松枝做阿爸 心諗咩料

識歌

無呀咩都見到唔到

義仔借啲易show pass
坐車經過都要全部人去落口供
成條街啲車停曬佢吖笨

點解同2爭咁多
悶撚到
播一個鐘皆大歡喜仲好

湯仔麗淇每人插十下
大家出那個？

我記得單case

又係擸奇野

但佢個頭都開得幾差下....

今集先係真正第一集

show pass個下好型

湯寶如演技差

絶對是個夢

佢同魯振順邊個暈得型啲

好懷念啊

捧極都唔紅

西雅圖天空

當第一集要介紹人物出場

都幾

緣份的天空

緣份的天空 (西雅圖的失眠人)

就咁睇衛斯理之支那人預告，白老大寫到變奸？

Miss左一part 點解遮匙又會記得佢阿姨

高收過1同2 ？

美少女戰士
熱力節拍wubaba

先播左幾集

一曲歌手
人地鄭秀文彭玲一谷就紅
佢谷極都半紅不黑
唔知點解

可能佢唔志在啦⋯⋯
但講靚佢又唔靚
實力又冇彭玲咁出眾
前衛有型唔夠sammi
係後梅姐年代真係土冇運行

基本上星途同梁漢文差唔多

佢兩個當年享北角城市花園同居

前面係有少少悶嘅，不過後面 OK ge

"真經典" 精選碟 舊歌之嘛, 都無咩嘢 影唔影響力啦

2000 定2001 環球 幫 寶麗金成班人, 個個出 真經典, 賣精選碟
果陣反而 D 精選碟 幾好賣

佢唱感冒嗰排好紅架喎

二公婆only
Jessie日日玩裸體廚房
只著住件圍裙
大勇出到只剩水

Lm

然後林文龍嬲撚到衝入片場打鳩大勇

no 林生門邊偷看打j

紅歌囉⋯⋯
但兩三年先有一首歌聽過下
頒獎典禮又冇乜獎
或者佢埋唔到堆
寶麗金又on99咁幫唔到佢

早幾日播嗰首梁漢文首歌幾好聽

賽麗金當年大把巨星，男已經攬住兩大天王，仲有倫伯，陳曉東咁，
女嘅大細V, 王馨平，陳慧嫻，關淑怡
湯記最多咪同劉小慧細v差唔多level，靚又唔夠人靚，唱得過佢都唔少，佢特別在短髮當年少見，有幾首經典歌都ok啦，紅唔到都正常。

寶麗金90年代捧d女歌手得關淑怡好少少

第三集義仔食女食到傻

義仔又飲湯

邊度嚟

10成湯寶如殺
鐵鍊 煙頭 一定係d裝置
望遠鏡就用黎肯定位置架車睇到佢 用

講呢啲嘅病係8成男人嘅通病

一千萬

一定要坐窗口位

上輯陳秀珠去嗰間童裝店個sales

講起束花同揀窗口位坐好奇怪

有陰謀
唔明坐窗口位關暈咩事

成班差人以貌取人

愛因斯坦：咁仲會拉人？

束花果個時間佢渣近窗，個 shot特登影

拎望遠鏡上山裝人沖涼得唔得呀

一開波就排除咗義仔嘅Potential partner

呢度應該係 大埔公路馬料水段
下面轉彎係大學火車站.
左邊係崇基嶺南場
嶺南場後面 長白色 應該係 眾志堂

大約呢個位

好勁

差佬查案係斷鳩估架啦

羅冠蘭真係取代咗Gigi個八婆位

以前d大茄都好有星味

係，佢負責煩膠

我記得係好撚煩

真係IP都唔使check

萬珠沙華個仔

講呢d
劇透晒

劉家榮個仔

宋之玲

宋芝齡

宋之0

到而家我仲係叫緊佢美味天王個名 小忌廉

廢青閒情果個宋芝齡

1996年她以17歲之齡參加香港小姐

馬鞍山

義仔又想溝人

義仔溝女mode on

車震

義仔好撚進取

係咪同羅莽一齊嗰個

溝1000萬

湯寶如個樣好撚摟打

義仔又想食女

點解唔劫獄救可兒

放返出嚟未？

係 嗰陣覺得佢得意

搬屋都可以幫手

依架車牌的士見過

上埋酒店

義仔熱心就唔係啦
想媾你姐

收皮啦義仔 貪人一千萬呀？？

明溝

有間屋仲話可憐，依家一千萬都買唔到你間屋呀

義仔探監名單

好直接

以前一千萬

oh nevermind

個阿姨好撚八婆

同煩老母一樣

大勇有房坐

義仔fatfat啦

今時今日間屋應該升值左10倍

好似未試過深夜重播

r機會

義仔公器私用正仆街

收皮啦義仔

義仔每輯都食女

湯寶如有成千萬
養埋義仔

午間都有機會嘅
深夜要播PG劇

你請下我 我請下你
咁就

義仔每輯都食幾條女

好撚狗公

唔係邊得咁進取
岩岩仲問agent係咪有得賠

王晶寫撚到白老大係奸角呀？

日頭有重播過啦，經典台都播過幾次

義仔做兵

義仔都大地主啦

我都想飲湯

錢唔怕多

同羅莽一齊?

成日有人死喎

果然有，
合家歡重播劇
夜迷黑森林，無頭東宮，封神榜

冷凍之手

成班警察都好多事。

阿旺

可兒正撚過哂佢之後個班 係鍾麗淇可以一戰

食煙shot都少咗好多啦
勇哥第一輯一集都3分1包咁濟

美味天王有羅莽羅莽

阿姨個格同造型令我諗起家有喜事97

仇恨的火山

點解唔去康小姐個中心到學

腦振死左無人教

車匙個頭真係好師奶

呂有慧無線出身㗎

魯震盪都香左 邊個教

Richard~~

串燒都要上堂學

攤凍咗點會好食

下等人

咁佢係嫁咗

其實依個icon係咪因為陶大宇而整

點撚樣呀義仔想溝哂兩個呀

入錶以前都係叫餵老虎機?

係 放返個頭落嚟啦好嘛

同時飲湯又食龍肉

義仔班女會點排
1.可兒

3.sammi
4.湯寶如
5.楊婉儀
6.鍾麗淇

佢係咪選美出身？

好正

點會揀朱慧敏

門牌冇blur到

正個香香好多

之前blur咗個牌應該係張大勇間房個牌

義仔起雙飛喎

6>1>>>2>3>>4>>>>>>>>>>>>>5

阿田係實務人

原來仲有楊婉儀

Madam:破案喇

田sir唔聲唔聲

近照都唔錯

佢同莫可欣真係

1＞6＞＞＞＞＞3＞4＞2＞5

個樣夠淫，內射一流

嘉嘉大廈

一見到楊玉梅又諗起佢係龍過雞年既演出

頭先個廣告係王宇詩

Madam今輯冇份？

其實羅冠蘭話晒都係大師級演員
點解成日做d八婆角色

當年 20歳

雷莊兜挑機

所以依家做左演藝校長

客串小小

義仔

tvb角色定型

個笑容

咁都叫似樣 擺明就一樣樣啦

電話加個2字了

烈火雄心勁好戲

間酒吧以為係Gigi嗰間

教育電視阿姐

係喎，間清吧執咗？

Peter

諗起FM701

豹叔

又係月華街 以前大義勇哥住嗰頭

條屍收左係梳化度

舊天星

順便開房啦仆街

記得帶套

悶嘅call你
call條仔嚟滿足自己

屌你義仔起哂痰

Flirt到

入南丫島做佢時間證人？

打野戰

沙灘

又嚟含春樣

咁快搞掂？

中秋有咩特別

屌你查案查上床

義仔已經谷精上腦

傻瓜

義仔又鳩痕

比老豆隊屎眼

義仔又食女

D星星閃到呢

識左冇耐
咁快

食沙定食蛋糕

錯, 係條女食佢

哇屌
開房啦

咁快有得屌

上床！

休班警又加一分

義仔又扑嘢

嘩
執到啦義仔

木槺蛋糕

其實義仔正仆街差佬黎
成日同涉案人士發生感情

姐匙！！姐匙！！！！

唔係佢點媾到女 平時柒下柒下咁

我正式宣佈義仔係黑警

查案查撚到溝女上床，比上司見到是咪炒得

借查案溝女
操守好有問題

查案為名，食女為實

宋其齡 老泥妹

成日中美人計
點解仲可以升職

頭先你地講宋芝齡，但係我認唔出邊個係佢

大長今專員

今輯真係好悶....

義仔可能靜雞雞收復咗madam

今晚呢集 案件進展好慢, 跟著屋企/談情多咗好多
同之前一二輯個速度唔同

其實今輯加左幾多實力派演員
夏萍
廖啓智
羅冠蘭

上輯佢客串啫

唔中意睇義仔 成日flirt女 見一個搞一個

前排先煲完1同2 呢套都好好睇

呀Belle

前排同阿媽每晚睇完鑑證實錄就即刻轉台睇刑偵 果排佢將兩套啲劇情撈亂晒 咁岩兩套又有高敏

又有鐘麗淇同智叔

智叔係鑑證實錄好變態 小棠菜

唔好話 我果陣都有啲亂 鑑證兩輯都好好睇

兩輯個Ending都好正

我覺得佢個名好煩 小棠菜呢個名集集都起碼聽50次 講屎我覺得佢係烈火雄心1先屎

啲case都好正 巴打知唔知呢套當年收唔收得

鑑證1平均33點，最高46點
鑑證2平均30點，最高41點

有無人記得999重案追兇

pish

訓教咁悶, 扑野喇

義仔心諗：不如扑野

御用時間證人義仔

握酒飲

飲飲下扑埋

得28點收視

玩腳
識玩

贏仔想屌閪

義仔查案查上床

攤埋上床仲唔醒水
洗唔洗叉開對大脾呀

義仔又淫笑

有愛國溫就死得啦

屌咗啦

自殺有咩好睇

跳海都好睇

又死人

仲唔係湯寶如殺???

訓醒kiss

仲要講到好想睇咁

仲要昨晚飲完酒冇刷牙
實有口臭

係佢黎

舊身份證

張沅薇

義仔俾女瘟到傻撚左

呢款

返工一件, 放工一件

思龍完勝所有女角

咁八掛
中出你呀思龍

我都曾經有過

copy可兒case

根本你就可路諗住溝，講咩情到濃時

義仔公私分明

c lone

中出思龍c窿

小肥可口

義仔成日俾人利用

女人兩個朋友一個

M記德國堡

衰咸濕

講緊義仔?

首主題曲好好聽

1M

跑車一架

90頭既都有喇
11歲換完有相身份證, 去到15定16歲先走去換智撚身份證

田sir

思龍

點解大勇會睇到

得智叔同阿me sync到

智叔以前做戲舒服好多
而家有啲過咗火

90後

96年聖誕

律政強人

嗰條友擰轉頭做乜？

舊地鐵站

咁快搞掂
屌埋啦

一千萬喎 梗係認真

究竟智叔做咗老差骨幾耐？

屌你啦義仔
以前同可兒又係咁講

當年真係好正

想做遺產獵人0.2?

阿咪3緝都成日拎case file讀稿

現家都覺得好正

痴埋義仔d 女都無乜好下場

死神

義仔咁想人自殺

義仔極度主觀

陳伯好有喜感

自

真係借義仔過橋

義仔又話公私分明

可惜梁榮忠唔識珍惜

義仔感情用事到大結局

義仔: 唔好阻我拎1千萬呀

義仔真係戇鳩仔

義仔一瘟女就弱智

之前先屌完大勇感情用事

義仔死撚左去啦

義仔又重複第一輯可兒嘅錯誤

21世紀

翻炒可兒

玩到爛
食埋卜卜脆嘅朱慧敏

義仔正宗黑警黎

未見過佢發嬲

阿姨呢

你酒醉嗰陣
你條女走咗你又知咩

姐時變左閒角

1996年係21世紀?
冇野嘛Jessie?

塊面d紋

張大勇

又係攞義仔做時間證人

佢件嬲
依家又興返

1996年係20世紀末啦

義仔成日被利用

抄金田一悲報島

以前成日咁講架

思龍算唔算廢版carmen？

芬女都多戲份過思龍

鍾麗淇好可愛 圓碌碌

一秒激嬲女朋友系列

思龍好正

啲動靜同小柔好似

哩個真
我對哩啲包包面真係好抗拒唔到

小柔正好多

小鳩氣

義仔係廖啓智面前廢柴咁

有冇人cap乳搖？

大波正

咁好記性

彭慧中似佢

60-70年代個look靚d

後面背景新聞講

股市下跌, 周南再次評論彭定康政改方案, 引致投資者有介心...

一早俾佢中出左

毒撚埋單

唔想亂估又講

上個禮拜出世

湯記謀財害命

義仔成日鍾意埋啲殺人犯

20年前 個 look , 依家睇都無問題

要養義仔

可兒

告你破壞公物先

咁兒戲，一拉就斷

呢個阿嬸都中出.....

啲圍欄插係舊鐵到

講呢d連呢個都食得落

屌奶星 講呢啲重口味

真識食

too much information

停左經
無限中出

咁老都當你係飛機杯, 執到喇

屌左個養女

個閪都鬆哂
波又dur

中大
未上過呢度

日日俾酒吧阿叔中出

同老婆一樣樣
所以屌佢

飲湯好過屌阿嬸...

家姐真心幾正

講呢D真係好重口味

講呢d

個閪有好多精

講衣D : 拎去洗la , 臭雞！

886

聽到都覺得臭

有村架純

岡本

劉江有冇屌埋梅姐

做左十幾年你估有無飲醉過

好嘔心 唔好講

好消息，冇咗抹乜都得嗰個廣告

話冇你都唔信啦

認錯都唔奇

做得妹仔 就預咗比老爺食架啦
你嗌嗌 即管嗌啦 你嗌破喉嚨都冇人理你架啦

屌左個女
人間悲劇

飲咗湯

屌好重口味

養到你咁大，益自己人好過益外人

媽媽生咁嘅阿嬸都食得落
你話呢

同大家估嘅一樣

屌足一晚

feel到頭先大勇佢地聽到個阿嬸講同講呢啲扑野係想嘔既樣

好合邏輯

以下節目需由家長陪同收看
敬請留意

思龍屌打隔離果兩個

義仔柒夠未

唔想梅姐阻自己扑野

cls咁樣叫醒伯娘

老豆強姦個女

係😂

火觸

義仔好慘

似樣又飲醉

伯娘

又話錫伯娘

劉江三p
梅姐+媽媽生

伯娘R曬頭😂

催眠cls

咁就催眠左

其實係咪真係有

好過石修催眠法

蔡子健去左邊?

屌，好膠

蔡子健
遲啲一定變奸角

魔術䶢豬手

好似搞生意?
佢好似之前讀完OU

陰濕

為咗望佢係架車經過一眼就上山????

通風報信

講中就行開

諗起條友呃joey搞到冇得同金年一齊就嬲

成集都冇遮匙

根本翻炒可兒

呢樣真
仆街Sam

可兒正好撚多好無

竟然真係俾佢行出去 真係好同事

蔡子健點解係tvb失蹤

魔術手

吸濕果種

真定流

咸豬手

一睇個樣就係淫啦⋯⋯

唔記得咗邊個係可兒

都係強姦囉唔該

未諗到佢點解要殺親生老豆

同可兒個case一樣

為女死為女亡

破唔破案有進度架咩

呢3支旗

仲有港英旗

呢個大SIR嘅演藝生涯有冇笑過?

義仔又爛桃花

原來d旗桿係咁馬虎, 綁起水喉電線桿到

以為成晚攬住佢

frankie

電視台天台扮警處姐

條女做乜鳩？

咁就心軟啦?

佢唔識打電話搵人掛

其實唔整三枝旗都得 , 反而走去整

蔡子健個樣奸到仆街

下?
做cp做到連confidentiality都冇埋

義仔做咩諗埋啲仆街野

義仔又心軟

義仔一早想搞第二個

"大圈" 好耐未聽過呢個字

今日冇咩人推嘅

伯娘興奮到

冇遮時

湯寶如啲懶音

義仔有危險

條女好好扑

義仔乘機溝思龍

凌晨賣M記廣告

我覺得咁做唔好
利用感情幫破案

省港旗兵

傷害咗人地

義仔又借啲意

絕對係今輯MVP

無得錫但有得攬

大魚游出公海

用膠紙黐咀

又咪俾義仔真中出

又食女

死老婆

思龍圓姑碌咁真係好得意

呢D係咩屎橋

我都笑左

伯娘數漏咗可兒ar

師兄，我就係甜

中計

笑死

殺思龍

辣殺思龍

本身無事，就係因為個call

咁撚癲

同事心諗：架車我架

垃圾差佬

我得唔到嘅野都唔比你得到!!!!

邊到嚟

條路咁偏僻，又冇劃線

人手推去崖邊

阿松部車

做咩唔落車

神力女超人

似笑片

絕對是個夢

大勇差d踢自己落山

跳火圈

可兒第二

大勇冼腳跌落山就好笑

絕對絕對絕對絕對絕對是個夢

大勇咁好腳法

義仔可以係監獄玩3p
可兒展媚相見
會唔會打餐死

第二個可兒
又係坐終身

監獄復仇者聯盟

知音人

可兒知道先算

遲早義仔Ｄ女夠係赤柱開枱麻雀

扶埋上床

鄭素心
呢個名用過幾多次

平時係咁對老婆

講呢啲個樣好似馬上風咁

屌你鬼父3

屌完即刻聖人mode醒晒?

作嘔都要想

掛住老婆就要扑野???
平時都係當老婆肉便器

湯寶如出浴照

湯寶如已經樣衰，仲咁搞

滴露好味

其實報警咪得
飲咩滴露姐

仲叫呀爸

應該搵劉小慧/周慧敏拍

樣貌一般

唔係畀老豆屌會冇咁傷心?

覺得自己污糟，要洗乾淨

我想嘔.jpg

內外都清洗一次

刑事偵緝檔案IIl (24)

老豆意思可以屌落去

咩道理

講呢d一定要做呢d角色

是否戇鳩
唔係老豆就母女丼無問題？

有左唔怕亂倫